新年分手 求屌醒

新嘅一年 條女跟人走左 屌你老母

女人唔好比飽飯佢食係冇講錯

女人真係on99 我咁努力對佢好 佢看唔到 調轉頭同我講人地有幾努力追佢

點解咁多人都大時大節要分手

我都唔知 新年要換新野掛

死臭雞

算啦 唔啱咪分手 早分早著

嬲完好辛苦呀

師兄 同路人 唉